收你唔用既 iPhone X 一部

想問有無巴打絲打有iPhone X放
但岩岩跌爆mon想揾部X 頂住先
要有盒，最好有埋單

TG:

五大訴求。

我唔係收買佬
btw想要256 gb

五大訴求。

五大訴求。

幾銀9899？

原價ok？
一手連登仔用過既

二手 X就ok
多謝各位，
有巴打揾我放XS Max , 但不合，謝謝

五大訴求

lm

白色64 X 裸跑左一年
請出價

64 唔岩，solly

我有性趣，幾錢？

黑256 裸跑左1年零4個月

有花 $4700 岩唔岩

問題不大, 唔係花到仆街都ok, telegram~!

TG:

Xs ok?

機好但貴呀

你budget幾多？

預二手X 咁既錢咋......

死窮撚用iphone

五大訴求 , 缺一不可

窮撚唔可以用iPhone?

五大訴求 , 缺一不可

新貨平一千比你買唔買 手機上台機

X 而家仲有新?

五大訴求 缺一不可